鰂魚涌/太古lunch dinner有咩平靚正既野食

有時lunch/收工，周圍都是d 50/60貴既又唔想餐餐食m記

之前近mtr間7號共和國無啦啦執7左

同問，啲Food Court食到厭

你指Aeon?

subway最經濟 (利申 窮撚)

大家樂

好餐廳有唔少，但係邊間適合毒撚一個搵位食飯？

咁垃圾點會唔執

近KORNHILL 的話AEON D 外賣飯盒係最平

有間叫南苑d飯盒三十幾蚊就有 有無巴打食過

呢間都差唔多價錢
源利飯店
網址:
地址: 鰂魚涌鰂魚涌街38號鰂魚涌市政大廈閣樓熟食中心C3及C5號舖
電話: 65588665

推

cityplaza treats apita囉

生記 海樂 越順

50蚊黎講Apita Food court麺大将冇得輸
一碗拉麵+一碗飯

食慣屎?

街市

KFC

樓下間泰國野50蚊都算係咁

食開豬骨湯拉麵配鰻魚飯加冰茶

麵大將d野咸到仆街

住附近留名

男女煮角？